比利時大學生迎新玩出禍致死 灌「新仔」飲鹹魚油裸體捱凍

比利時一名20歲大學生迪亞（Sanda Dia）早前「被參加」大學社團入會儀式。期間他竟被灌下大量鹹魚油，更被要求裸體在非常寒冷的森林中坐着以及被潑水，他其後因身體不適送院就醫，最後死於心臟病發。醫生表示，迪亞當時的體溫只有攝氏28度，體內的鹽濃度異常地高。
迪亞是比利時安特衛普（Antwerp）魯汶大學（the University of Leuven）的學生。他參加Reuzegom社團入會儀式。在前輩指示下，他與另外20名學生在一間位於森林的木屋待了數天。
他們被迫喝下大量魚油，並被要求脫掉衣服，赤裸置身冰冷的森林內，更被潑水。他和兩名新生很快便感到不適。
組織「儀式」的人將他們送到一小鎮醫院求醫，當時迪亞體溫暴跌至攝氏28度。他其後被送到埃德海姆大學醫院（Edegem University Hospital）。
迪亞心臟病發後陷入昏迷，其後死亡。醫生指他生前因突然汲取大量鹽分導致腦部腫脹。另外2名新生則撿回性命，但仍然留醫。
死者生前加入的Reuzegom類似美國兄弟會，着重聯誼與人脈關係。新生都要通過嚴格「考驗」才能加入。該會5年前傳出要求「新仔」用步槍射殺小豬以及屠宰兔子。
（太陽報／比利時時報）

外國人真係變態

含大仔女ocamp玩奶腳

抵死
你班老鬼全部變誤殺

都係中國人最好

中國人世界第一

駁吾刀

香港嘅大學生理應效法

香港玩埋晒D咸濕Ocamp 幾好丫 死唔到人
仲創造生命

肌肉溶解

誤殺？

呢啲唔係一般迎新 係兄弟會啊

提升香港生育率

又話鬼佬好文明好gentleman

太陽報

白人咁文明咁高質素 一定唔會咁做囉
搞呢個活動既人擺明係大陸/香港移民後代黎

曲到圓

西方國家係唔會做呢種事，
一定係假新聞來

生命麵包

受害人姓Dia，唔通係黑人?

拉鳩班組爸組媽

奶下腳
夾下波咪算lo

比利時人原來咁變態 我都係做返收利時人先

之前唔係有人話得香港嘅大學ocamp/hall先會咁嘅咩？

學下我地含大玩下淫賤game咪算囉

in 塵U we trust

呢單死得快
好過食蛞蝓果單

問過浸大塵爆未?

又係poly

相比之下玩下淫game好似有義意好多

冇人被捕

鬼佬玩命
香港玩sex

其實兄弟會有咩特別
要玩d咁既野

幾淫

on9先會去玩呢D野

Hong Kong no1

雖然外國嗰啲真係好癲
但係其實香港嗰啲都幾痴線

係體溫跌到28度
低溫症啊

香港啲ocamp算人道

太陽報喎 仲環係content farm 01 報導

生番

肛交敏

大學生點玩都應該要有常識掛

屌 見到個emoji笑到收唔到聲

香港啲廢青 大學生好心就專心讀書啦，浪費納稅人既金錢，唔怪得競爭力唔夠外國鬥

依間學校好似係親中

cls

支共01唔知啲source邊度嚟
呢個係啲精英兄弟會入會測試嚟
其他人想玩都冇得玩

利申喺嗰到讀書

垃圾白種狗

兄弟會=臭鳩 mk 爛仔嘅大匯合

可以
利申：比利時律師

搏盡無悔

奇幻潮 玩新生

唔答
驚自爆

香港啲ocamp出事嗰陣點解唔見呢啲留言

太陽報囉
英國嘅廢老報
大家襯晒